有冇絲打覺得用假鳩就得唔洗男人？

生活好忙
又要返工又要讀書
有時間都嚟陪屋企人同朋友
根本唔得閑經營愛情
想要個陣就用自慰棒
或者塞粒震蛋入底底一邊溫書
（當然係屋企）
慳時間好多
正

yes

Agger
利申巴打

啱啊 我都打左差不多三十年飛機啦

未試過我唔怪你

請 同我搞野

我相信放震蛋係底褲係冇可能專心溫到書

呢個時代咩都要multi task 架啦

上一個男人同佢搞搞下野
突然諗到FYP個新direction
即刻落床開macbook
佢竟然話我唔尊重佢要飛我
But I don’t fucking care

係幾甜

multi task 唔可以一路開mac book 做project
一路搞野？

咁我都要拎部腦過黎先丫嘛
轉個頭佢就淋左
所以咁既質素
唔要都罷

搵我 30秒搞掂 唔會阻你好耐

寧願用5分鐘洗玩具

真心，而家拍拖好晒時間
冇感情又做唔到愛
絕不會要SP/鴨
都係DIY最方便

有冇絲打想用真鳩
pm 我

24小時 想塞就塞

咁點解唔搵個sp?

冇感情好難濕喎

空虛成咁

You go girl!

同意

自己知搞邊個位會舒服
係隻手會攰d

有對手 連埋前戲要搞成粒鐘
仲唔一定有高潮

仲要扮高潮去please 佢

對假鳩就有感情

假鳩要自己郁好攰
想試下fucking machine